<resources>
    <string name="app_name">ProyectoUdeAWinningApp</string>
    <string name="Titulo">Plaza España</string>
    <string name="descripcion">Descripcion:</string>
    <string name="datos_descripcion">"La Plaza de España es un grupo de obras de arquitectura, fue construida por el arquitecto Aníbal González desde 1914 y 1929 como la edificación primordial y de mayor extensión, de la Exposición Iberoamericana de 1929. Es una enorme plaza rodeada por un estanque semicircular y este a su vez por un edificio con una torre en cada extremo. Es de estilo regionalista, es decir, se basa en elementos típicos de la arquitectura sevillana, por eso el ladrillo visto es el principal elemento constructivo y su decoración se centra en el revestimiento cerámico. "</string>
    <string name="ubicacion">Ubicacion:</string>
    <string name="datos_ubicacion">Estás situado en el parque de María Luisa de la ciudad de Sevilla, España.</string>
    <string name="temperatura">Temperatura:</string>
    <string name="datos_temperatura">La temperatura varía entre 6 °C hasta 17 °C</string>
    <string name="sitios_recomendados">Sitios recomendados:</string>
    <string name="datos_sitios_recomendados">Casa jacinto, club allard, charca, faborit, tradicion.</string>

    <string name="Titulo2">Setas de la Encarnación</string>
    <string name="datos_descripcion2">" A primera vista, es evidente que no estamos ante un diseño convencional. El proyecto, también denominado de forma oficial desde su apertura como Setas de Sevilla es una estructura en forma de pérgola de madera y hormigón ubicada en la céntrica plaza de la Encarnación de la ciudad de Sevilla. La obra, compuesta principalmente de madera laminada, está formada por una gran retícula en forma de parasol sostenida sobre seis pilares que abarcan tanto la plaza de la Encarnación como la Plaza Mayor de la ciudad. Antiguamente, la Plaza de la Encarnación albergaba el mercado del mismo nombre, el cual fue construido durante el siglo XIX"</string>
    <string name="datos_ubicacion2">Esta obra está ubicada entre la plaza de la Encarnación y la plaza mayor de Sevilla, España.</string>
    <string name="sitios_recomendados2">Sitios recomendados:</string>
    <string name="datos_sitios_recomendados2">Museo Antiquarium, La torre de oro, la Giralda</string>
    <string name="san_de_los_franceses">San Luis de los Franceses</string>
    <string name="construida_en_el_s_xviii_se_trata_de_uno_de_los_mejores_ejemplos_de_arquitectura_barroca_en_sevilla_fue_dise_ado_por_el_arquitecto_leonardo_de_figueroa_y_construido_entre_1699_y_1730_por_encargo_de_la_compa_a_de_jes_s_destaca_en_su_interior_el_retablo_y_la_cripta_la_entrada_general_es_de_4_euros_aunque_hay_numerosos_descuentos_los_sevillanos_pagan_solamente_un_euro_y_las_visitas_de_grupo_dos_euros_por_persona">Construida en el s. XVIII, se trata de uno de los mejores ejemplos de arquitectura barroca en Sevilla. Fue diseñado por el arquitecto Leonardo de Figueroa y construido entre 1699 y 1730 por encargo de la Compañía de Jesús. Destaca en su interior el retablo y la cripta. La entrada general es de 4 euros, aunque hay numerosos descuentos. Los sevillanos pagan solamente un euro y las visitas de grupo, dos euros por persona.</string>
    <string name="_37_23_54_n_5_59_18_o_centro_historico">37°23′54″N 5°59′18″O. Centro HIstorico</string>
    <string name="si_quer_is_aprovechar_para_visitar_cerca_el_palacio_de_las_due_as_y_el_monasterio_de_santa_paula">Si queréis aprovechar para visitar cerca el Palacio de las Dueñas y el Monasterio de Santa Paula.</string>

</resources>